眼乾係咪正常反應？

唔好用3M啦用泳鏡啦 眼乾都一定有關係 可以滴啲人工淚水